[不安]大家試下對Siri講"呢個說得覆嘅"

話說我叫Siri較鬧鐘
之前set左英文siri ，之後較返中文（但自己一時唔記得）
所以用英文講，咁佢好自然以為我講中文，佢detect左我講"呢個說得覆"
點知佢竟然幫我打左比我以前女朋友

紫色係遮background 張相
白色係遮名
Ps冇改圖

....

唔好再清啲

最衰都係佢

咪係

？？

重點係d字
你地試下同siri講呢句

話你呀望

On9?

你又咁兇啦

啱啱試多次都係咁

推到有其他人試

此post已完

....我岩岩試左

打左比我女朋友..

上咗熱門 你開心味
老實講我好開心

樓主原本係想講咩？

以為得我一個係咁
啱啱嚇到我即係較飛行模式費事通左比佢見到

Wake me up at 9am 咁上下

宜家好不安.....有冇人知咩事....

做乜咁對我

講極都變咗德福

無女朋友既唔洗驚有事

有得編輯架嘛
我都講唔到「得覆」
係一開始誤打誤撞講英文佢detect左中文先咁

會唔會打比未來女朋友

打去你上一個冇覆嘅電話

打咗俾老母
但cap唔切

笑哈哈

點解我問極佢都唔會覆我 係咪我冇朋友
但講其他野佢又會覆㗎喎

打左比我阿媽 佢話嘈醒左佢

各位巴打試嚟做乜？
有前度女友先試到㗎嘛

佢話請問我應該打比邊位
應該係set 左emoji? 全部唔係女朋友就呀媽

打左俾男朋友

試左 屌 打左比個反左面嘅friend

我打咗俾廣告電話 係咪我冇朋友

無打到出去

打左畀姑媽

成班on99 上面一早咪有正確答案囉
On99

係咪打左比德福

打左俾我best friend
會唔會係打俾電話通話次數最多嗰個人?

我打咗俾對上一次通話嘅人

打左俾呀爸
差d嘈醒左佢

Metoo

訓啦on9仔

結論：樓主先前同ex打完電話

佢問我要打電話俾邊個喎

打左比老豆
利申上一個電話係佢

呢個說得覆既 英文係乜 ?

無朋友

啱啱試咗
打咗比樓主個ex

打左比個幾年無聯絡既朋友

屌睇呢個post睇到好驚唔知點解

利申 人如其名

試左 打左俾男朋友
好想知點解

屌你打左比我老闆

試完
siri show咗一個完全無聯絡過嘅fd，同我確認係咪要打俾佢

好彩係用舊機試

完了吧 如無意外

打左比媽咪

我都係問打比邊個

same 我set我老母做Mum
同埋點解會即刻打既?
平時叫siri打電話佢都會confirm左先打

我都想知 勁快就打左 都未cap 得設圖
我set 媽咪做 媽 應該唔關聯絡人個名事？

即刻打左俾老母
一樣Set左個名做Mum

不安 打左俾男朋友
屌差啲嘈醒佢

我都係

屌你打左比女朋友
set左佢個名係.
最後通話都係佢
關唔關事

對上missed call嚟

1999

冇女 試條撚

冇iphone試鬼咩

唉吔好撚驚呀屌你老味

仆街facetime 比人

點解會變德福 。

應該就唔係

打咗俾幾年無聯絡嘅ex

打咗比個唔係好熟嘅朋友
似乎唔關最後通話事

即係我冇朋友

屌你老母佢同我打咗比個痴線佬 仆街喇今次

打左比我媽

我都想打比人
係咁變左德福/得fuck

樓主條女叫nicole fong?

咁你又入黎

打左比ex

點解我冇

打咗俾老竇

用英文siri 講呢個說得覆既

god fuck you

樓主個ex???....

Nigger stfu

所以呢個說得覆嘅英文係咩

試咗

呢個說得覆 , siri會問你想打比邊個

呢個說得覆嘅：

係咪打俾通訊錄set咗emoji名嘅人

唔係

係打比你set咗emoji喺頭 或者直接set咗個電話做名嘅

上帝都夠膽串

真係會打俾我個ex

我諗可能係因為個名save 咗做emoji

打咗俾老豆 之前係set佢emoji
但當我特登del咗老豆個contact，siri又問我想打俾邊個
係唔係真係關emoji事

其實你地有無check下自己個missed call係邊個？
我就打左俾對上missed call嘅
仲要係廣告電話 關咩set名事

會打去上一個通話對像呀
你地真係鍾意同ex講電話喇

嘩屌，打左俾我女朋友

我果個唔係

係咪類似覆電話既功能

但我係打比一個我唔熟嘅人
我上一個通話對象係男朋友

冇打俾女朋友姐係點

但我contact人有emoji

冇朋友

咁多負評做乜鳩